依家文宣重點應放在加入工會，重組學聯

呼籲更多人組織及加入新工會或學聯

學聯唔單止係大專界，中學界都應組織

另外當年百屌的學聯亦應重組

分散各大su邊做到野，每換一次莊，各大su聯絡又無哂

學生永遠是運動行得最前

推！
加入公會至爲重要！

推